{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051286",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10052859",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 용장글램핑"
    },
    "text": "自然と調和した感性グランピングです。 入室時間は15:00で、退室は11:00です。 送迎サービスは提供しておりません。 個別テラスでバーベキューを楽しむことができ、炭とグリルはレンタル可能で、利用時間は17:00から22:00までで、1時間前に事前予約が必要です。 ただし、19:00までに宿泊施設に到着した場合のみ利用でき、天候や現場の状況によって利用できない場合があります。 幼児(0~2歳)、子供(3歳~7歳)、大人(8歳以上)に人数を分け、IH調理器を備えて個別テラスで簡単な調理が可能です。 無料Wi-Fiが提供されており、ペットは入室できません。 駐車場は無料で利用でき、現場の状況によって利用が制限されることがあります。 消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器が備えられています。 ブルモン(キャンプファイヤー)は火鉢と薪1網で利用でき、利用時間は17:00から22:00までで、1時間前に事前予約が必要です。 ただし、19:00までに宿泊施設に到着した場合のみ利用でき、天候や現場の状況によって利用できない場合があります。 屋外プールは無料で利用でき、夏季には冷水で運営され、利用時間は入室後から19:00までです。 水着をご用意してご利用いただけますし、天候や現場の状況によってご利用いただけない場合がございます。 売店はグランピング直営で、利用時間は10:00から21:00までです。 駐車が可能であり、入室時間は15:00で退室は11:00です。 各部屋は禁煙です。 また、グランピング、プール、ウォータースライド、売店/コンビニエンスストアは現地決済が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室は11:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "個別テラスでバーベキューを楽しむことができます。炭とグリルはレンタル可能で、利用時間は17:00から22:00までで、1時間前に事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設到着が19:00まででなければバーベキュー利用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、バーベキューは宿泊施設に19:00までに到着した場合のみ利用できます。また、天候や現場の状況によって利用できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "調理はできますか？",
            "answer": "IH調理器を備えているので、個別テラスで簡単な調理が可能です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料で利用できます。ただし、現場の状況によって利用が制限されることがあります。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器が備えられています。"
        },
        {
            "question": "ブルモンは利用できますか？",
            "answer": "はい、ブルモン（キャンプファイヤー）は火鉢と薪1網で利用できます。利用時間は17:00から22:00までで、1時間前に事前予約が必要です。ただし、19:00までに宿泊施設に到着した場合のみ利用できます。また、天候や現場の状況によって利用できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "屋外プールは利用できますか？",
            "answer": "はい、屋外プールは無料で利用できます。夏季には冷水で運営され、利用時間は入室後から19:00までです。ただし、天候や現場の状況によってご利用いただけない場合がございます。"
        },
        {
            "question": "売店は何時まで利用できますか？",
            "answer": "売店はグランピング直営で、利用時間は10:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "各部屋は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、各部屋は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "どのような決済方法が利用できますか？",
            "answer": "グランピング、プール、ウォータースライド、売店/コンビニエンスストアは現地決済が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 507,
        "QA": 654
    }
}